政府唔回應市民都唔緊要

個仆街港共點會回丫
嗱，唔好話唔教精你丫，神速地捉曬黑社會班字頭話事人同下三層既小混混同何奸妖，係鏡頭面濕佢地幾棍。
香港人唔罷工，同你開多兩晚OT仲得呀！！

不過算啦，你班友都係呃OT算啦